有無巴絲做領隊？

是咁的，小弟就快大學畢業，又到搵工季節。
而本人對領隊有興趣，
但又唔係好暸解
所以想知最基本工資係幾多？
仲有邊間福利最好？難唔難IN?
大概做嘅工作範疇。
謝謝。

LM

阿仙奴請領隊

原本今日想去永安招聘日睇下份見習領隊,
不過黑雨唔成事,再上網睇又好似要有牌先
係咪永安特別D?
定只係大吓人地?

基本人工好似得幾千
Full time 易入 Part time難入(冇經驗既話)
好似係
利申In part time衰左

做過一個月 走夾唔抖
同期得返兩三個仲做緊
我入去前有牌 hd畢業
2500底薪＋佣

閪到仆街，萬一二，啲客又閪，時間又閪，
狗先做